明明中國人啲工廠停晒工，點解空氣仲咁差？

？

你講少啲廢話應該幫到手

因為中國人呼吸都係毒氣嘅一種

天滅

連登仔不願面對現實

污染來源唔淨係得工廠，仲有發電廠，汽車廢氣等等。

on9 啦汽車排放 工廠全部都係bullshit 真正嘅原因係支那人嘅肛門會排放一種氣體chemical, 啲研究話係霧霾嘅主要成分。 佢地為左掩飾自己人種嘅低劣先至話關工廠事